[緊急] 如果要用遊戲悼念六四， 除咗animal crossing之外仲可以用minecraft!

咁樣可以容易啲推上國際!

仲有機會可以令成隻game喺大陸被禁! 咁樣， 有機會引起佢哋懷疑， 亦都可以令佢哋意識到獨裁政權後果! 會將政治燒到遊戲
animal crossing已經被大陸禁止， 如果喺minecraft都悼念， minecraft可能係大陸被禁!

喺Twitter 度見到 啲人係咁樣做呢!
大家亦都可以發揮下喺minecraft度點樣悼念!

push

諗得過

好似minecraft 有人整過唔知故宮定天安門地圖
快啲整張燭光圖 坦克人 叫之鋒嗰啲share

Minecraft只有火把 燈龍!

不過都用住先啦!

最緊要宣揚普世價值